世紀難題

點解校長幾頭住家又得，安仔偷雞食下散餐都要道歉？

你肯定連登有人撐校長？